衝浪者關心的是波高，而不是水分子的碰撞。數學“Hocus Pocus”如何拯救粒子物理學| Charlie Wood | 2020年9月17日| Quanta雜誌
每次，冰塊和最終塔高之間的差值都是零。用瓶裝水和冰建造冰塔|貝薩尼布魯克郡| 2020年9月16日|學生科學新聞
該計劃將不僅提高體育場區的高度限制，還將提高通往老城的整個中途島走廊的高度限制。政治報道：偽造腳註15 |斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年9月12日|聖地亞哥之聲
正如Digiday此前報道的那樣，今年春天早些時候，在冠狀病毒危機最嚴重的時候，電視廣告價格的下跌引起了一些直接面向消費者的品牌的注意重大轉變：隨著一個新的國家電視節目，Zocdoc正在改變其廣告策略，使其更加離線| Kristina Monllos | 2020年9月10日| Digiday
上一次達到如此高的水平是2018年1月，當時一場大規模的波動性衝擊導致該指數出現修正。股票市場經歷了幾個月來最糟糕的一天，但沒有人很清楚為什麼|迪翁·拉博因| 2020年9月4日| Axios
這是一位好萊塢導演，他正處於創作原創、野心勃勃的史詩的巔峰時期。2015年奧斯卡：每日野獸精選，從斯佳麗·約翰遜到《少年時代》|馬洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野獸
在他醒悟的高峰期，他訪問了他的家鄉，一位老朋友給了他一些液體酸。DJ Spooky想讓你質疑你所知道的關於音樂、技術和哲學的一切|奧利弗·瓊斯| 2014年12月27日|每日野獸
在蘇聯鼎盛時期，無產階級普遍認為他們的政府所說的一切都是虛構的。關於弗格森的事實很重要，Dammit |道格·麥金太爾| 2014年12月3日|每日野獸
冷凍庫中的接受者可以仔細閱讀捐贈者檔案，查看頭髮顏色、眼睛顏色、種族、身高、智商等。有精子，就要旅行：幫助女性避免精子庫的“天然授精器”|伊麗莎白·皮奇烏託| 2014年11月29日|每日野獸
從700英尺高的地方，一片鬱鬱蔥蔥的綠色遮住了他腳下展開的毀滅剛果的阿爾戈：斯坦利維爾人質危機的幽靈|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月23日|每日野獸
請大家注意他驚人的身高和腰圍；他有世界上最長的腿和喉嚨。男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
現在，他從她的房間裡逃了出來，即使在這麼高的地方，他也再次感受到倫敦的悶熱和懶散。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
塔樓與街道的高度為105英尺，側山牆上方的石板塔樓較小。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
這些較大窗戶的用途是為兩層樓高的會議室提供有效照明。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
她身高只有5英尺5英寸，但與身材高大的女性並駕齊驅，她的身高與輪廓輪廓一樣無可匹敵。祖先|格特魯德·阿瑟頓